《黑社會檔案之黑金帝國》電影揭露港共鄉黑聯手犯罪電影

新界某鄉市黑社會執委員會主席何權，獲悉特區政府準建設西鐵發展計劃事宜，確定沿線發展區域一帶，大量撥地興建丁屋，串謀某一派鄉事執委週甘銓、羅偉雄、梁召權、趙振明等人，進行非法行賄認定原居民，以厚利報酬而換取支持投票當選為主席，以便日後進身立法機關執法，好待以主席身份代表鄉民向特區政府商議土地收購索償。廉署高層幹部接獲此案，據案情涉及西鐵發展計劃，牽涉人仕甚廣，隨即成立項目小組調查此案，並設立代號為「西域黑金」行動。

Documentary